Samsung 推遲 Galaxy Fold 發售！將強化螢幕保護！

今天《華爾街日報》指 Galaxy Fold 會最少推遲一個月才發佈，但 Samsung 同時發表聲明指正在調查 Galaxy Fold 評測者出現的螢幕損壞問題，會在未來數周再公佈一個新的開售日期。由於要全面評估試用者的意見及進行更多內部測試，因此 Samsung 決定會推遲 Galaxy Fold 的開售時間，他們計劃數周內會再宣佈推出日期。

另外，Samsung 表示初步發現螢幕問題可能是與鉸鏈的頂部和底部暴露區域受衝擊有關。他們會對螢幕作出一些加強保護措施，也會加強一些用戶指引，讓用戶注意螢幕保護層。

三星又黎用家問題個個測試者都跌過部機？

強化到摺唔到咪冇事囉

唔係出左條片係咁開合既咩
姐係條片造假啦

班an狗三叔狗點睇？
三叔note7果單都已經見盡本性

保養中心日日排長龍

起碼冇炸死班youtuber

班三叔打手，an狗呢兩日完全潛哂水

堆做好左既貨點處置

起碼無爆炸

做開開發就知，推遲一個月邊有可能fix 到 design 上嚴重缺陷，起碼半年

屌，壞左咪買過部
易唔易壞唔緊要
好用咪得

你係時候驗眼

睇嚟1個月換1部機就應該差唔多啦

特別係你潛左超過兩日先出現
以為兩日件事就會淡

返去睇清楚喇盲夠